# API simulant les bracelés de santé connecté
Projet tutoré n°2 concernant le parcours DevOps

## Installer les dépendances du projet python
pip install -r requirements.txt

## Démarer l'API 
python \_\_main\_\_.py -H 0.0.0.0

# api-bracelet